自己元朗自己救

今日元朗站一役，好明顯民賤聯同鄉黑已經係元朗最大問題，如果唔好好解決呢班人，元朗係唔會好。

元朗遊行係勢在必行，但係一定要打擊元朗黑幫，鏟除民賤聯勢力，我見元朗區議會每年撥款咁多去呢啲組織，根本係用大家錢去搞大家。

麻煩元朗人要站起來做點事。

天水人~ 支持

元朗鄉黑係惡過警,同埋佢地在暗,要搵佢地都唔知點搵

from 雲海fb
最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

加入取消丁權口號，無丁權無太公分豬肉佢地咁悪？

仆街冚家產，真係嬲到爆炸！

斷佢糧，要斷佢地黃賭毒的財路

唔洗驚，呢鋪擺明係政府擺佢地上枱。佢哋斷硬

光復元朗勢在必行

我唔會同你去遊行，要搞搞其他

元朗人？ 香港人。

唔撚洗自己救， 全香港一齊幫元朗人

元朗藍絲多撚到, 未識過一個元朗仔女係正常人

去元朗 遊行有鬼用 直接開打！

咪撚話哂全部元朗人 返去比人打嗰啲唔係正常人？

唔洗自己救 我哋入黎同你一齊救

香港就係我屋企，有事冇理由剩係救個廳，喺房既家姐細佬都會一齊救

冇辦法了，元朗人自己帶把開山出街啦

屌你 69 612 元朗天水圍巴士西鐵塞撚爆出去呀

727入元朗

推

新界西義士準備大規模反黑，要令剷除黑勢力。

入元朗維穩到天明！

搵人出元朗救急先啦 未走到呀佢地